一人一首最啱A0聽既廣東歌

若說愛永遠像枷鎖
願意套上十分傻
願豁出生命 莫笑我癡情
但我永遠也是一個
日子孤單的經過
在這一生中 快樂也一個

緣分永遠要避開我
今天我實在願講和
自己孤單還要天天唱著情歌
喔～～寧願我去發現真錯
但也想親身經過
願豁出生命願意擔起枷鎖

願意獻上這份真愛
任這世界罵我癡傻
願豁出生命 莫笑我癡情
若我永遠也是一個
問這一生怎麼過
是這麼孤單快樂也一個

緣分永遠要避開我
今天我實在願講和
自己孤單還要天天唱著情歌
喔～～寧願我去發現真錯
但也想親身經過
願豁出生命願意擔起枷鎖

願意獻上這份真愛
任這世界罵我癡傻
願豁出生命 莫笑我癡情
若我永遠也是一個
問這一生怎麼過
是這麼孤單快樂也一個
是這麼孤單 愛情避開我

葡萄成熟時

我屌你老味~
屌鳩你！

一個人 從鏡內發展恩愛

岩岩聽緊 好聽
利申A1

一人之境?

1874

去火星戀愛

襯

好人

沒有人 Juno